「偷拍」今日喺街見到中大email本人 原來係肥婆阿嬸嚟 我影低左

平時睇你ig patron d相都幾童顏大波幾好j 點知原來真人成個阿嬋咁 又冇波 下次唔敢亂j喇

個額頭搞咩

喺 ig down 相有咩咁叻

你拎佢成世人最靚果張出黎都未必j 得落啦

禾唔信 吾系珍

禿頭

個額高到上頭殼頂 禿過男人

又無頸 又無腰

c君黎嫁嘛？

真係佢黎？

矮肥黑柒

買佢j圖果d都係弱智架啦

好似大陸人

hxh 旋律

已自認

扎肉

𢲡番紥沙？

屌

之前J左佢好多次

佢個post轉移話題.話咩佢咁柒都會有人非禮
港男真係吾爭氣⋯⋯

壽星公

個髮線 好慘

個髮線仲高過清朝人

係佢咩。。。

人形豬攪乜鬼

額頭同面比例1:1

點解會認到

髮線仲高過差唔多5張嘢嘅我

旋律靚好多

所以呢條豬閪都可以賣相賣到買埋樓，要多得班傻鳩

好似Mary姐

香港雞扒妹

gmail

比較想知道佢後面個男人對腳有幾長

7到唔敢直望

樓主又會認到擺明自己擺上嚟

其實感覺佢篇野係想講自己好有魅力

可摸以唔好再po條肥西 簡直浪費網絡資源

嘩 email 25,6歲個樣咁撚老
明明淨係賣相 又唔係賣身

個鼻頭多肉到就嚟透唔到氣？

佢話咁樣著都有人跟左佢半條街
其實有冇諗過半條街其實唔係跟？

有冇諗過人哋係想影低佢有幾柒再俾啲朋友笑

以為自己係明星？
講真，佢唔改，我都係唔認得

真係佢？

唔係唔靚咁簡單

係好撚柒

屌

吾你老母

會買佢相既依然會買

啲而毒撚俾錢J 依啲
不如每個月買一次球拍啦

壽星公？

尋日佢自己喺ig post架喎

人地賣相賣到有層樓, 理撚得你

真 巳經搵左幾廿年錢 上左岸 真係理得你班傻9點講都無所謂 錢巳袋 下半生無憂

成班谷精上腦： 肥婆唔係肉呀

快啲買相 課金

好柒

打手 ， 拉

個額頭咩料

屌你點撚J

個樣唔同既

邊個買呢個既人 咁撚on9
真係我寧願做善事用錢買狗糧豬糧喂動物
都唔會買相洗眼

咁似個自稱KOL既Hello pinkey

香港豬扒妹

好那正

以為係pricehk karen

一撚樣

佢柒 不過都柒唔過買佢相班男人

禿豬

幾正 我屌

完全係另一個人

屌你老母 佢真係好撚樣衰
點解會有人買佢d相睇

咁你都J

個鼻真係on99

呢個都係豬 第二隻豬

啲相佢自己post

一日開post有限制
樓主哂咗嚟開呢啲
搞乜呀
哂哂啦

2樣都未試過
但如果有日折墮到要買相j
我會選擇去買球拍

點解突然劣化到咁

阿師兄你上連登為咗睇財經台？

天竺鼠gang gang個填詞得15歲 佢叫阿言

New gif

Totally match

重口味

非禮佢個額頭?

豬mail

束胸
比人發現樣衰就話特登

點解咁問?
四十幾五十歲都可以上連登睇吓唔同嘅嘢,亦可以追貼啲現在年輕人嘅想法,方便同公司班後生講笑和溝通.
有時睇吓啲膠post又可以笑吓.
而且學術台有時會有好正學術post,又可以學到新嘢.

哪兒來的野豬

嚇撚死人咩

屌佢老母
開個兒童台俾樓上條友啦

如果係高登轉過嚟40,50差唔多啦。
我08玩高登，而加都30啦你諗下再早啲玩，嗰時己經30幾個啲個啲。

J錯左

J 過佢既真係要好好返醒下

你都好唔爭氣

個額高撚過啲清朝撚

叔叔

肥婆都係肉，但都要有得食先符合經濟效益架...

成班垃圾買啲豬肉相嚟打飛機，供到隻豬上埋樓

呢鋪真係豬閪靠得住，豬乸都上得到樹

第二張勁似自拍囉

相信佢睇到𠵱個post會即刻睇醫生治一治髮線

屌佢老味 咁細個就搞成咁

薑檸樂

個樣好似中咗幅射加做咗八次化療

反正都係FF
不如FF埋全條街既人都係跟蹤佢
佢買起條街封左路?

同ig差遠

束胸唔束肚

佢平時既相係點

Biden 台

唔怪得啦我仲諗佢似邊個動畫角色

唔認其實我覺得唔似佢...

你咁講多幾似樣

你咁都認到佢既

佢20h之前自己post左係ig
3h前樓主先開post話偷拍
咁都可以話比人揭發左先認

好似我個肥仔朋友

仲未有人貼玩弱智仔張相出嚟

吹到80% 印度佬都唔想食你啦

咁都可以賣相發達，香港遍地黃金

吾你老母個臭系啊！屌你老母！

講hey miss肯定係呀差啦

有靚仔港男西人hey佢再通知我

咁反而證明啲女仔話人哋想非禮佢，九成係鳩噏

都係人型豬

一向所謂女神kol唔係整出來就係p圖，甚至2樣加埋
要睇真人先知係咪真係靚女

d相人地ig自己post

如市民受野豬滋擾，或發現野豬誤闖或被困市區，可致電 1823 通知漁農自然護理署（漁護署）。

野豬出沒注意
跟佢啲人肯定見到隻橫沖亂撞既野豬唔放心先跟住佢

佢明明好大波搞錯啊 p圖黎？

cosplay壽星公

佢對波係肥仔波
本身頂多c

正呀嘛 有錢女黎

正Wor,J左好多

呢封email放落垃圾郵件啦

好撚樣衰課金俾佢既都係on9

似C君多啲

樓煮好勁

諗起買佢啲相嘅傻閪

仲靚女過以前

呢個真係駁唔到

［RTHK] 何式凝 Emilia 極品女權大集合 繼續向父權含忍

妖孽，終於露出你嘅真面目

法官大人 我屌

Email 同 Miss Pun係時候消失 咪再消費女權同黃藍政見

課金課層樓都無得你屌

你買AV丁到精盡人亡好過啦

讓香港女性平權

由反偽女權開始

收皮啦
拉

必須消滅女權撚

佢只係過街老鼠

佢有精神病

真 好撚柒

其實點都係咁撚樣衰

認唔出佢

佢個額頭高過成個花師奶咁J過佢買佢相果啲垃圾男人出到去唔好話自己係香港男人 丟架呀

駁唔到真係丁過佢會係一世人最大恥辱

幾時收皮

想睇佢all back

香港男人真係好撚唔爭氣 靚女唔跑出 呢啲人形畜牲跑出 真係檢討下喇 班仆街 人生流流長 叫雞都聞到女兒香 洗乜買相咁折墮

Patreon啲金主出黎面對啦

自己養隻咁嘅極品畜牲上樓然後摸都無得摸

可唔可以唔好咁無出息 你做個雞蟲我都唔會咁睇你唔起

乜撚 人哋琴日自己po ig講
好心唔好咁低質 屌你哋真係好柒

原來落妝咁柒

唔怪得佢ig好多相都係dup低少少個頭高炒

你盲
佢已經化咗妝
佢平時都係靠p相
啲片同啲相兩個樣嚟 不過p完都係柒

自己造新聞
不過最搞笑係課金比佢買樓嘅人

100%match

點解d死毒撚仲可以同佢買相

仲要幫佢買相買到上左樓

你老母乜撚嘢有個男人喺後面抱着佢 講I love you 屌你老母我唔撚柒信 人形豬

兩性平權好啲
新一代男人比人恰到上心口但完全無人講男權

個post嘅comment入面有好多女話自己成日遇到啲變態野

因為男性唔會自卑到要男權掛口邊

成班豬排係度FF

男人會啞忍同自殺

咁你都多啲開post討伐偽女權

成日屌架啦，自我物化女性，賣相比男人支持父權主義，打住女權之名賣咸相等班傻仔覺得佢高人一等，最後都係要比佢j而有強烈優越感，女權只係用黎包裝佢啲咸相，係佢既image

你快啲出多啲討論

Rose Ma 一上水想洗底即刻狙擊

證明香港男人幾撚犯賤

額高係咪解聰明？

咁樣衰？

係

我真係寧願佢地拎錢去叫雞好過買email啲相
人地日本台灣南韓明星拍寫真都係收你一百幾十，佢地就買隻肥豬相洗過千，支持本土都唔係咁架

個口識講野既老鼠曾

c君賣相都有得賺 其實

你出少啲波post去反女權啦

D死毒撚真心On9 買乜撚野相 叫雞好撚過啦

香港女權當道

係無頭髮咁解
係諗多左

跪求回血圖

乜水？？？

東方人種邊有靚女
去中學門口睇下, D學生妹全部都係老撚土, 薯撚到閪咁樣
冇化妝冇大眼con就係咁撚柒樣

仆你個街 本身以為你係偷拍偽娘想公審人
點知真係email

有圖

C君？

同google 出黎既圖完全兩回事喎
之前蝦個傻仔果條片都無咁樣衰架

嘩屌，個髮線搞搞佢

係咪用左支那美圖秀秀？

成世binc
仲買圖咩心態

上天原來好公平
個樣中左幅射?

呢張好似李司棋

helping you helping you

點解咁都認到

你咁都認到佢 你好野

Pin this

豬扒妹

呢個角度似林作

多謝你你拯救地球 呢啲先係女

真心膠？

啲衫鬆身到